［正視聽］當和理非遇上裝修情況指南

1.咩都唔會做/唔同意和平示威時段裝修但唔割嘅人：
走快兩步 預多少少直位比人

2.想幫忙而又唔敢落手嘅人：
手上有雨傘就立即幫人擋風擋雨

3.承上一點如果太多雨傘 唔需要你嘅時候：
請係附近觀望一下周圍有冇d似鬼嘅人 唔係叫你捉 係留意佢 當佢想上前分化/好似琴日果兩個中抗咁嘅時候 拉走佢 左膠都同樣待遇

以下開放討論 歡迎各位意見提供 預防再次發生同樣情況

利申：依家周圍都有工程 想大家行街安全d

Push

1/10

2/10

3/10

4/10

捉咩鬼？全部係手足！
拉

邊有叫你捉鬼 係叫你防鬼 如果有人去捉鬼你就要上前拉走佢

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

冇人睇

10

9

8

7

6

5